十大人口比香港少的國家！

1. 新加坡

2. 芬蘭

3. 丹麥

4. 克羅地亞

5. 愛爾蘭

6. 新西蘭

7. 冰島

8. 斯洛伐克

9. 烏拉圭

10. 牙買加

仲有挪威、盧森堡及塞爾維亞

挪威不入十大？

Post完先醒起 sorry

可惜移民唔容易

Btw 5年後香港再多二十五萬中國移民

好多世界盃常客